我覺得自己有精神病

🇩🇪

唉
巴西冇機會報仇了

有冇醫生推薦？